救命

我電腦最近一hang機就會自己重開 之後有時會重開完黑mon 最後開多幾次就會咁
求救！